\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Axtschnabel}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {11},
        hit-points  = {19 (3W10+3)},
        speed       = {15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 14,
        dex = 12,
        con = 12,
        int = 2,
        wis = 10,
        cha = 5
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        senses = {Passive Wahrnehmung 10},
        languages = {-},
        challenge = 1/4
    ]

    % Traits


    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Schnabel}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W8+2) Hiebschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schnabel,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=6 (1W8+2),
%      dmg-type=Hieb,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
